一人一首令你會瞓着嘅廣東歌

例如有時揸車嘅時候聽到電台播嘅派台歌會瞌眼瞓然後撞車嘅歌

我先 張敬軒 井

好久不見

不如不見先啱

路過蜻蜓

月球上的人

天堂有路
小團圓
貝多芬與我
天河
深息
癡情司
Three Two one
迷你

還是覺得你最好

推